有無手足同我一樣

都好想係咁凍既天氣同牙晴一齊捧我曼